V - Calcul des normales de lambert s'il n'y pas de normales
V - Éclairage Phong
Support des fichiers mtl
    Option de path de recherche en arg
Support des surfaces paramétriques
Option de chargement de texture
Research separate indices for vt and vn
Contrôles caméra
V - Gestion des faces à plus de 3 vertices
V - Détection de la bounding box et adaptation de la caméra
Factorisation du parser dans des fonctions/un fichier
Free() memory
On screen indicator of state (revnormals, hasnormals, wireframe)
Profiling
Implement smooth shading https://www.opengl.org/discussion_boards/showthread.php/185705-How-do-I-use-smoothing-groups-from-obj-files/page2?s=5f3eb6cd968728ca01a800d5c64d79ce
Add support for groups, maybe load in different VBO/VAO ?
Fix coplanar triangles with slightly different computed normals (Check DumpHead.obj closer, might not be an objv bug)
Implement shadow mapping
